萬樂珠放入膠樽可樂，係咪要等好耐先爆？

會唔會有啲方法可以快少少，
或者大概預計時間，十幾秒或者幾分鐘可以爆一爆，
玩爆漿可樂？

介一個口 一嘢拋出去

之前好似講過, 港版唔同, 威力低啲

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！